[無圖] 睇完笑咗落地獄

落地獄喇

!normie

睇到第幾張落

Push

最後嗰張咩意思？

得來速估計係drive-through, 俾揸車人士唔使落車買嘢食嗰條通道

Pushhh

傑尼哥

傑尼哥不明

nigga

冇笑到

力架

完全笑唔出 用曬蝗語睇都睇唔明

咁都笑唔係落地獄，係要睇醫生

Drive thru 知係咩，但得來速就完全唔明